無論聽日風力如何，政府都好應該立令停工停課

咁撚柒大風大雨，又爆玻璃又冧樹，要善後都有排搞，貿貿然返工返學咪仲混亂

關我撚事咩

飲緊咖啡 唔得閒阿

就係要開工清理

好多人話個風廢㗎喎

為左獎勵香港人，聽日政府決定獎你地全日返五

返工

今日都要喇,屌！

利申 返緊工

你個邊要善後姐，我呢邊冇喎